宵夜 焗原個camembert配牛角包

材料：camembert 蒜 橄欖油 thyme 黑胡椒

做法：氣炸180度8分鐘或者焗到熔為止，一要定要跟牛腳包食，唔係既話咪食！

溝女指數：10/10
拉曬絲溝死女

Ig有片 有興趣可以睇下

Ig:

聽你食嘢

好正好正好正好想奶落舊芝士度

好正

巴打好似follow左好耐

可以放幾多日

秒回你

焗左定未焗

Of course焗左

你照包好放雪櫃 應該2-3日
食個時焗番熔

奶芝

好似連豬爆屎咁

10分鐘整好
冇技巧

想奶埋你隻手

快成咁

where is tai mei

好香

食鬼

毒撚自己係屋企食野tai咩mei

你上個鐘都唔係毒撚啦

台妹？？

男人手都啱？

明明晏就食 扮咩宵夜

me like 焗ed camembert

夜晚再食 太窮要一舊食2餐
冇你咁有錢

你講左咁耐仲未整黎食

你好

呢個唔關有唔有錢事
相信係一餐太濟食唔到 分兩餐

老母唔食芝士都走埋黎問咩黎

我食完啲包仲有半個芝士剩

camembert加蜜糖好正

oui oui

我食唔慣 覺得好怪

巴打又有錢又識法文

下次叫台妹去夜市食

你係咪好鍾意首歌

正我都好鐘意整呢個食

應該有啲慘痛回憶

前幾日都食咗，冇焗配麥包多士

巴打依舊幾錢

整比我食

我一個人隊1/4 個已經好濟

台妹手

但唔成個焗又唔得 會漏曬出黎

冇你份

會有 記得睇！

夜媽媽!

宵夜緊係夜晚食

好想快點睇

留名

遲啲整下先 不過而家好想斬樓主

太多片剪唔曬

唔好斬

一星期先得一條多咩野

太過份啦

10分鐘整好

好攰

餓

百三

係所以我鍾意就咁隊

成個夠6-8人分

發現新世界
好似好襯任何脆皮既麵包

法包都冇問題

讀過少少

做法：氣炸180度8分鐘或者焗到熔為止，一要定要跟牛腳包食，唔係既話咪食！
唔好改我recipe

BTW 牛角包邊隻

老母買 我都唔知

巴打請問brie係咪一樣食法？

原個焗正呀

差唔多 brie冇咁臭

未試過brie但係成日都見到有得賣，多過camembert

買啱隻camambert 好重要，試過買d 唔啱食嘅浸味唔香

點解要喺呢個時間比我睇到個Post

Quit YouTube

Camembert 真係好撚正

買舊camembert咩價位？

太多食唔曬

試過有啲焗唔溶

半價 $55

ching邊度買

Aeon

我係uncle brian

隔住個芒都feel到閪味
想奶

好肥

學我

牛角包很正！

好正食到停唔到

邊有你咁靚仔 蕭正南

咁樣食先正

正

餓豬

貓煮人

咁食正好多
之前買左一舊 食左少少 好滯
擺到過晒期都無食到

巴打啲野食仲正

平時當零食切1-2舊都正
但凍食我覺得臭啲

即買即焗唔會臭，但擺雪櫃一暖一凍好易有味

我指係未焗凍食 尤其係塊皮有啲臭菇味